屯門垃圾貓砂店呃人去再放飛機

呢間垃圾店，約咗今晚去拎貓砂，話喺車場入口等，去到WhatsApp/FB inbox/打電話都冇人回應

本身星期一嗰陣喺WhatsApp約咗星期四交收，點知到咗星期四嗰日，WhatsApp冇反應，跟住喺Facebook問先至話俾我聽冇貨。。跟住話星期六有新貨返，依家約咗星期六又放飛機

而家block埋我

WhatsApp依然冇回應

大家要小心呢間自稱KLitter貓砂代理

就算送貨都等好多星期先有

fb 成日見到佢賣廣告...見佢黃店仲諗住試下... 依家有保留

我都係諗住佢係黃店試吓，點知俾人玩兩次

唔該師兄，我搵吓呢間

師兄都中過佢伏？

又唔算中伏既
只係等左起麻2星期先無啦啦有日收到電話話轉頭送黎

咁衰 用天下貓貓啦
2-3日就有貨 滿300送上門
仲係黃店